一年後，毆打羅德尼·金(Rodney King)的洛杉磯警察被判無罪，引發了該市的騷亂，許多韓國商店被燒燬和洗劫。 “沒人來，沒人幫忙”:對反亞裔暴力的恐懼令社區不安|Marian Liu, Rachel Hatzipanagos | 2021年2月25日|華盛頓郵報 
 施瓦茨引用了兩個案例，其中貝里奧在審判中為一位客戶獲得了無罪釋放，而州最高法院撤銷了另一位客戶的有罪判決。 《緬因州箴言報》的薩曼莎·霍根和阿格尼爾·菲利普報道，那些沒有資格處理嚴重刑事指控的律師們接到了數千起這樣的案件 
 很明顯，即使無罪釋放，進行審判也是很重要的。 彼得·羅森斯坦，2021年2月18日，華盛頓刀鋒報 
 從最初的披露到總統的彈劾指控被無罪釋放的13個月裡，道瓊斯指數上漲了近20%。 股市走高，無視對美國穩定性的擔憂|大衛j林奇| 2021年1月14日|華盛頓郵報 
 他在縣法院因連續宣判無罪而出名，有人說這種情況一直持續到70年代。 離開這個世界的恩典布拉德·拉斯勒| 2020年12月10日|戶外在線 
 斯科勒講述了他是如何幸運地面對一個懸而未決的陪審團——最後僵持的投票結果是11比1，無罪釋放。 中央公園五人組的神話愛德華·康倫| 2014年10月19日|每日野獸 
 他的母親喜笑顏開，似乎把無罪釋放當作一種證明。 為什麼紐約警察局不能烹飪“食人警察”邁克爾·戴利| 2014年7月2日|每日野獸 
 無罪釋放後的一個月零三天，圖帕克出生了。 圖派克和默裡·坎普頓:穿粗花呢的教父邁克爾·戴利| 2014年6月22日|每日野獸 
 然而，正是這個高等法院一開始就否決了無罪判決，所以諾克斯要想重獲自由可能需要的不僅僅是運氣。 意大利法官解釋阿曼達·諾克斯為什麼這麼做芭比·拉扎·納多| 2014年4月29日|每日野獸 
 即使比伯荒唐的聲明也無法毀掉因錯誤的合理理由而被駁回或無罪釋放的判決。 賈斯汀·比伯如何能戰勝他的酒後駕車|Eboni K. Williams | 2014年2月26日|DAILY BEAST 
 受迫害的牧師獲得了完全的無罪釋放和明顯的報復。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 對吉倫特人的無罪釋放給了他們些許希望，他們可能也會得到寬恕。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 如果她能通過自己正直的力量獲得無罪釋放的勝利，她一定會非常高興。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 即使是巴黎最強壯的人，如果他試圖使她無罪釋放，也會被暴民們吼倒。 珀西·佈雷布納 
 醜八怪十年前因小偷小摸被判無罪後離開了這個國家。 大衛·蘭納克，侏儒喬治·s·哈尼